贏？贏就要執政了。 怎樣回復武漢肺炎和制裁破壞的香港經濟

贏？贏就要執政了。

執政？一埋社運友學生律師教師出身的道德西，會有任何現實可行的政綱嗎？

我問他們，怎樣回復武漢肺炎和制裁破壞的香港經濟，他們幾乎可以保證立即啞口無言。他們號稱在香港從政，卻一輩子沒看過要怎樣經營香港。

求其律師教師議助有飯開，佢地就滿意了。別人從政是令萬民有飯吃，他們從政是為了讓律師樓和辦事處員工有飯吃。

像香港那麼複雜脆弱的經濟體，怎會是靠體制養的半廢人駕御得來？

我就很簡單，我認為香港太多無聊法律，直接把法律砍一半差不多。

公安條例？廢除。
遊戲機中心為何要有牌？廢除。
審淫廢除，電影三級制廢除。
不誠實使用電腦？廢除。
膠袋稅？廢除。
2014 年至今全部控罪撤銷。
公屋入息限制？廢除。
的士牌？廢除，uber 夠了。
大麻合法化。
賭博合法化。

你不要阻住大家做生意，給大家一個有瓦遮頭的地方，大家自然會自求活路，別人謀生你政府以及你那些不事生產的垃圾爪牙，要做的事情就是滾去老遠，好狗別攔路懂嗎？

至於律師？開放包攬訴訟，你自己打飽佢。
警察？砍成三份。
警察繼續維持行政體制內。
一份義勇軍聽令議會。
一份廉政公署武裝部隊聽令法院。
真正武力保證三權分立。

廢除了那麼多無聊垃圾後，為了這些垃圾而存在的公職也可以全部廢除，回家吃自己吧。國安法？我會加一條，「只對曾支持國安法的人有效」，你支持，我就用回你身上、求仁得仁。

另外我只支持全民派錢，除此之外的補助可免則免，政府給的補助根本只會扭曲產業。

Andy Wong:
我唔係好明廢除公屋入息限制呢條
放寬可以理解
但廢除限制， 會唔會變咗全城大抽獎，窮人富人都可以抽（即係六合彩咁）, 變成進一步推高樓價
真心唔熟房屋， 求指教

Cheng Lap:
你沒入息限制但你不能擁有資產，富人敗光資產隨便他抽

Cheng Lap:
住公屋的人被查到有物業，政府沒收，他們大可試試

Steven Cheung:
如果政府補助改為商業風投 新加坡模式商業化政府好似比較岩香港人

Cheng Lap: 由財團合組香港主權基金

Jacky Lam:
公屋入息限制取消咁點分配？定係等於取消公屋

Cheng Lap:
入息沒限制，資產有，居港年期是順序，土生土長優先

Cheng Lap:
嚴格來說我是支持兵役公屋制，想要公屋就當兵，富人亦可

Oliver Koo:
這是總統選舉政綱

Cheng Lap:
我不選，這應該是民主派主張的，但他們只是一群報警撚

公屋不是福利，是 land reform，保障每個土生土長香港人成家立業的權利才是基礎。如果一個人在港出生，在港成長，沒別的鄉下也沒別的海外資產，服完兩年兵役後就該可分配公屋。

Wan Leung Wong:
以前公屋係收我們間木屋上樓。木屋本身塊地係同客家村民買田。石硤尾大火藉口安全重新安置。所以先有公屋世襲，因為本身係收屋的賠償來。97後因為轉政府加左膠，收屋承諾唔需要再守，所以廢除世襲制度。

Cheng Lap:
搶人世襲再「人人平等」分給移民根本神經

Taiman Chan:
木屋唔一定係僭地而建，好多係真金白銀買翻嚟而又合法嘅。

Elsen Cheung:
仲有香港仔同梅窩，好多人水上人上樓，間屋係政府要發展收地嘅補償，世襲係應份

Vincent Wong:
香港既情況，如果要軍制我偏向瑞士民兵系統多過單單兩年，公屋直接結合軍制，包埋武器庫，幾小時內就可以完成動員

Cheng Lap: 對；要結合武器庫

你看英國公共房屋政策，長期都跟軍事相關，不信你查 homes fit for heroes。良好的居住環境，就能令窮人積極當兵。

Wilson Cheung:
所以紀律部有宿舍就係咁解，雖然原意已扭曲

Connie Tse:
如果無左警察宿舍，重有無咁多黑警

Cheng Lap:
所以甚麼 no gun 我完全不屌，警察不就是 gun，合法殺人有屋住，大把人爭住做

Connie Tse:
重有西屌，大把女性因為宿舍而揀紀律部隊

Dickson Mok:
好撚cheap，宿舍又冇得炒，貪嚟托咩

Ho Zi Tin:
Dickson Mok 香港幾多人為左層樓付出一世

我同意，未來公屋應結合武器庫，每個屋邨都有軍械室，這個公屋同時也是民兵基地。

方北辰: 瑞士...

我也不是小政府主義者，只是我不贊成管太多，發展核武，有軍事用途的基建（例如在各島建碼頭和倉庫，監察器），全民徵兵我是贊成的。

國安法？我會加一條，「只對曾支持國安法的人有效」，你支持，我就用回你身上、求仁得仁。

我都係咁話，你愛國丫麻？愛支那丫麻，我就用支那法放係你生活入面

第一時間拆鳩左堆法院佢

On9 雙普選 取消功能組別 普通部門警犬以後冇槍 特別部門除外
唔再接受每日150 加大起公屋額度 同不再以一蚊賣地比地產商+限埋私人發展商不得再起細過300呎嘅垃圾樓佔用土地 以公司名義買樓要加稅
其餘制度法規一切照舊